Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Objective-C que cria uma classe chamada "Calculadora" que realiza operações matemáticas básicas:

```objective-c
#import <Foundation/Foundation.h>

@interface Calculadora : NSObject

- (float)somar:(float)numero1 com:(float)numero2;
- (float)subtrair:(float)numero1 de:(float)numero2;
- (float)multiplicar:(float)numero1 por:(float)numero2;
- (float)dividir:(float)numero1 por:(float)numero2;

@end

@implementation Calculadora

- (float)somar:(float)numero1 com:(float)numero2 {
    return numero1 + numero2;
}

- (float)subtrair:(float)numero1 de:(float)numero2 {
    return numero2 - numero1;
}

- (float)multiplicar:(float)numero1 por:(float)numero2 {
    return numero1 * numero2;
}

- (float)dividir:(float)numero1 por:(float)numero2 {
    if (numero2 != 0) {
        return numero1 / numero2;
    } else {
        NSLog(@"Erro: divisão por zero");
        return 0;
    }
}

@end

int main(int argc, const char * argv[]) {
    @autoreleasepool {
        Calculadora *calculadora = [[Calculadora alloc] init];
        
        float resultadoSoma = [calculadora somar:5.0 com:3.0];
        NSLog(@"Resultado da soma: %.2f", resultadoSoma);
        
        float resultadoSubtracao = [calculadora subtrair:5.0 de:3.0];
        NSLog(@"Resultado da subtração: %.2f", resultadoSubtracao);
        
        float resultadoMultiplicacao = [calculadora multiplicar:5.0 por:3.0];
        NSLog(@"Resultado da multiplicação: %.2f", resultadoMultiplicacao);
        
        float resultadoDivisao = [calculadora dividir:5.0 por:3.0];
        NSLog(@"Resultado da divisão: %.2f", resultadoDivisao);
    }
    return 0;
}
```

Este código cria uma classe "Calculadora" que tem métodos para realizar as operações matemáticas básicas: soma, subtração, multiplicação e divisão. Em seguida, no método "main", criamos uma instância da classe "Calculadora" e chamamos seus métodos para realizar cálculos. Os resultados são então impressos no console.